股王騰訊算唔算係我地香港人的驕傲

由上巿得幾蚊，到而家435蚊, 中間仲要曾經一拆幾，即係已經升左成千倍有多
而家仲係不斷升緊
作為一個香港人，覺得有一隻咁既股票真係好legendary，無數香港人因為佢而累積到財富

所以話香港人點可以冇左大陸

呢幾年一出糧就買騰訊
儲下儲下儲到買到樓
完全唔明點解而家d年青人成日話儲唔到錢